濕疹好撚痕

食a酸食到生濕疹
好撚痕啊屌！！！！！！！！！！
生過風疹 已經覺得好痕
真係唔知濕疹嘅痕先係大佬！！！！！
R完又損
唔r又痕！！！！！！
好撚辛苦啊！！！！！！！！
好撚想請no pay leave放假啊
真係好撚痕！！！！！！
我淨係生喺手腳已經覺得好辛苦
濕疹底嘅巴絲 辛苦哂你地喇！！！！！！！

全身留名，加油

辛苦你喇

巴打加油 暗瘡同濕疹真係最慘皮膚病

本身有冇？

多謝你啊

本身冇啊
係食藥太乾所以生咗

手，頸，背，J，都有
加油啊